租私樓都可以扮私樓仔，買公屋=公屋仔

一定係我酸人地有錢買公屋啦
買咗公屋既人，記得以後填地址，或者同女仔講住邊，係最尾要括著(已買)，唔係就冇優越感

公屋專員